抵撚死，賀歲蝗戲死撚哂，本土電影票房第一。

子華神好野，香港人醒覺了唔再睇d垃圾蝗戲。